天滅中共？支爆機會？到底...值唔值得落火水？

連登好在有得用正負評普選

：唔值，劣等支那人不懂感恩。香港人Connect佢只會被佢反口。

：值，推到中國分裂，疆獨藏獨港獨京獨滬獨渝獨。沒有獨立主權，那有言論自由。

應該connect地方軍閥

其實好難Connect
成班自私精

佢哋係抵死 無需同情

集中返香港先

廣州 上海 湖南 連登仔同佢地好fd?
唔fd 就推post 簽名
香港bb 級革命 教5000年內戰國家？

優先處理

罷工資訊

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

香港出資勾結地方軍閥遙控殖民

暫時喺日一條船，遲早會分道揚鑣
記住佢地本性就得，防人之心不可無

無需同情 不求connect

原來太夜真係會無人睇

同廣州軍閥合作
誅滅深圳

成堆P牌仔鼓吹民主支那做乜鳩

講撚咗幾十年民主中國仲未被玩夠？

所以P牌仔先無得正負評核

connect軍閥唔會玩得起
你想畀軍閥控制就去connect啦

遠交近攻